陳雲d料堅唔堅？？

陳雲：美國軍方突發消息。特朗普總統感染來自中國的新冠狀病毒之後，一小時後，軍方的兩架核戰指揮飛機E-6 Mercury號從美國東岸及西岸起飛，E-6B已經證實起飛，顯示美國進入緊急戰爭預備狀態。
E-6空中核彈指揮飛機稱為美國的末日戰鬥機，一般只是在荷里活電影出現起飛的場面。今日正式起飛。
美國戰時總統好快出現。祝中國好運。

證實左咁耐， 飛去邊

起飛完又降落？ 你估某蝈d打飛機摺被軍咩

你係連登呢個俾泛民左腸滲透曬既forum問得出既答案就一定會係陳雲係痴線既，精神病人

我咩都聽 藍kol都聽 自行判斷者

你咩都食 屎都食

成個post都好濃熱狗中共味

你係兒燈問你唔會得到答案
呢到個個都憎死佢 但又死都要po佢fb 文出黎幫佢刷點擊率
利申 反雲 癲狗勿咬錯

扮燒山fans嘅雲糞

因為

燒山fans嘅雲糞

老師又中！

難怪成陣大陸臭除
一入關就聞到好似過左關咁

有２點要ｆｃ

１ 美方的兩架核戰指揮飛機E-6 Mercury號從美國東岸及西岸起飛，
有無證據真係有飛？
係唔係平時都會飛？

２ E-6B已經證實起飛，顯示美國進入緊急戰爭預備狀態。
E-6B就算起飛同美國進入緊急戰爭預備狀態有咩關係？

發動戰爭要由美國眾議院通過
眾議院：提出和財政有關的動議、宣戰權、終戰權（又稱撤兵權）

陳雲=Alex Jones

樓主 pin this

堅料黎

只有事發後先知

陳雲既評論係最有insight

啲傻閪港人淨係識話佢有病

利申 陳雲patreon 城邦長老級別

「我發現你地班人好唔持平囉，做人應該好似我咁蘋果，大公報都。嗱，大公報就最持平啦」